19買fifa定pes

老實講兩隻都垃圾黎 買邊隻好

唔買

講真而家fifa幾多人玩都好，都俾唔返嗰時玩winning嘅感覺我，感覺好唔真實，個人好浮

但係無人玩winning

Fifa 有歐聯

有無邊位識ball 清啊

Winning一日無proclub
一日都唔會跳
利申買來只打proclub

Pes好似整得真D

人物樣係pes好D 但係淨係proclub都好似好玩過成隻pes

Rocket League

一早就有啦ching

fifa我唔慣一傷就行都行唔到
揾醫療卡又要揾返張啱用既

PES傷最多跑慢D同能力下降

玩career mode 一定係Fifa

講緊當年，而家winning同fifa都好唔真實

Winning當年都叫真？

Winning5 開始玩，完全唔會用真實黎形容啦

兩大垃圾

fifa19

兩隻都唔撚玩

19，始終多人玩

打漏 Fifa

Pes
我咁多年都剩係玩master league
玩到悶又開新save買唔同人玩過

唔通fifa叫真？
當年你玩winning係可以做得返喺現實球賽睇到嘅戰術，好似角球點處理等等，而家兩隻都做唔返囉

冷係野又冇朋友嗰啲通常都玩PES
FIFA又UT又Pro club已經夠殺

唔明有咩好討論
又有主流聯賽 又有歐聯歐霸都仲要諗

因為PRO CLUB先轉FIFA
就算幾垃圾都轉唔返PES

一定係pes
18其實pes 各方面都吊打Fifa
不過係輸無pro club, 無計

pes 6係好好玩

我耐無玩足球game了 UT係玩乜野? pro club係咪同人組隊玩?

跟本兩隻都唔真
所以用真實黎比根本就搞笑

以前winning入波有form嘅（fifa都係）
集集都有一兩種方法係特別易入波，但下一集又特登nerf到個招勁屎，之後又到另一招上位

年年都唔想助長fifa淨係update轉會
偏偏pes唔生性

兩隻都唔買

Fifa
屌住玩

屌喇星小學ps年代玩winning
玩到08轉咗fifa
依家覺得兩隻都垃圾
決定玩返fm算

pes手機game完勝fifa

呢樣亦都係當時我開始唔中意winning嘅原因..

Fifa越出越垃圾 下集個射波系統真心on9

兩隻都係垃圾
隻game想你贏就浪射都入

兩隻都係劇本
FIFA劇本嚴重d
無咁多錢玩UT ,上年玩PES使幾百蚊就齊人

如果要課金既話我課pes隻手機game夠晒啦

both la

pes平

用熱就唔洗買新game啦
都無買人
利申熱狗

兩樣都唔買

買新game係為左d轉會 咁你玩舊game 自己手動整d轉會就以後唔洗買新game

9up下姐
為咗online都係要買新驚

唔會買Konami

Fifa
唔想玩英超最後拎奬果時比隻假杯我